平日塔門島夜晚多唔多人露營？

最近想同friend去塔門島露營，但係時間安排問題只能下晝先開始去，會唔會已經冇位😂
定係星期一到五會極少人？